{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049598",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "모던한끼"
    },
    "text": "槐山郡槐山邑に位置したモダンな一食はメニューの価格を調整しました。 ロースカツは12,000ウォンに変更され、チーズトンカツは13,500ウォンに価格が変動しました。 クリームパスタは12,000ウォンで維持され、アリオパスタとトマトパスタはそれぞれ11,000ウォンで固定されました。 また、ケイジャンサラダは14,000ウォンに価格が上昇し、パールチーズサラダは13,000ウォンに調整されました。 鶏むね肉サラダは12,000ウォンで固定されています。 いなり寿司3個は4,500ウォンで、コロッケ1個は1,500ウォンです。 モダンハンキは槐山市外バスターミナルからソウル食堂と済中堂薬局の路地に入っていただくと、マムスターチの向かい側に位置しております。 営業時間は毎日12:00から20:00までで、冬季はブレイクタイムの15:00から17:00まで休業です。 手作りロースカツ、手作りチーズとんかつ、ロゼパスタ、ケイジャンサラダ、じゃがいもコロッケ、いなりうどんといなり寿司、飲み物など様々なメニューがご提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モダンハンキはどこに位置していますか？",
            "answer": "モダンハンキは槐山市外バスターミナルからソウル食堂と済中堂薬局の路地に入っていただくと、マムスターチの向かい側に位置しております。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "モダンハンキの営業時間は毎日12:00から20:00までです。冬季はブレイクタイムの15:00から17:00まで休業しています。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "モダンハンキでは手作りロースカツ、手作りチーズトンカツ、クリームパスタ、アリオパスタ、トマトパスタ、ケイジャンサラダ、パールチーズサラダ、鶏むね肉サラダ、じゃがいもコロッケ、いなり寿司など様々なメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのロースカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのロースカツの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのチーズトンカツの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのチーズトンカツの価格は13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのクリームパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのクリームパスタの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのアリオパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのアリオパスタの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのトマトパスタの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのトマトパスタの価格は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのケイジャンサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのケイジャンサラダの価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのパールチーズサラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのパールチーズサラダの価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキの鶏むね肉サラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキの鶏むね肉サラダの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのいなり寿司の価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのいなり寿司3個の価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モダンハンキのコロッケの価格はいくらですか？",
            "answer": "モダンハンキのコロッケ1個の価格は1,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 622
    }
}